Le Tøøø se mouve lentement à travers la poussière rouge qui tourbillonne, mais chaque fluctuation de sa forme gazeuse est empreinte d'une détermination forte, les ondes de sa télépathie colorée vibrante d'énergie. "Je suis un compositeur d'harmonies mentales, mes émotions se traduisent en nuances chromatiques qui éveilleront des sensations profondes en vous, c'est un spectacle à couper le souffle que vous ne devriez pas manquer."
